立場影到撞許智峯果兩隻曱甴

有冇人識佢地

兵定賊呀？

洗唔洗帶埋帽

推

你影到咁不如打埋碼之前影嗱刀嘅手足又高清放大

得隻眼

條友淆底

撞人仲可以坐定定響車入面，vip即係vip

應該搵人開車返跟蹤

我諗到點作了

涉事警員是因為有香港腳而滑到

所以踩左油，律政司決定不提告！

狗狗相衞

mazda cx30新車咁快做國安

之前黑狗用槍指人唔落車
依家死狗咁

其實如果識既. 一定認到

就爆佢眼

光天化日

push

咁快有經費出架新車CX30撞人？

就算香港人餓死哂都一定有錢維穩

燉冰強？

有片 樓主 pin

反

趕住用，邊架有現貨就買

俾著第二個

pish

哇 做賊呀 普著成咁 做國安狗做得你哋咁開心

有冇人識依兩隻仆街國安狗呀

做國安狗著到做賊咁 屌

你地班仆街狗 夠膽就除曬帽啦屌

同之前跟蹤譚文豪有d似樣

戴眼鏡個隻狗似

cls 推

隻狗差在未撥扇餵生果

右邊似

大陸喱樣

肯撚定公安

香港真係好撚多仆街國安狗

不如話就算警察殺人都唔算犯法
反正無法無天

國安賤撚過賊

PUSH

diu cls

全支那餓死都要有錢維穩

見到呢架車 大家識做啦 個牌一定轉左

推，睇緊直播

賊真係賊 蒙撚晒樣

大家幫手快D follow

Rev.Mahoney佢even一個人幫我地到中國駐Washington DC Embassy 請願，同喺New York Times Square叫人支持我地，但得咁少followers,關於香港嘅內容甚至得20-30個comments,對唔對得住人地？快D follow + 多謝人

恭恭敬敬，爭在未塞個頭入去含柒

死黑警

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

執法就可以撞完人走？

死交狗幾時炒車半身不遂阿

公道啲 個距離同現場光線都差好遠啦

Push

8月3日出牌，落地10日唔夠

搵仔呀

推 lm跟進

九撚成國安，要提控，上court，公開兩個國安資料。

你係咪諗多咗 人哋係國安 殺人放火打劫強姦都冇事㗎 人哋唔受香港法律管轄

好撚柒LO!

揸刀張相又唔係佢哋影 傻鳩

戴帽嗰個有啲似盧永賢條仆街

土木工程 又 記者？
點架？

兩樣都係假 國安先真

如果係普通市民一早拉去懷疑盜竊

香港人真係三等公民都不如

老豆搵你呀

呢隻狗好似姓卓

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推你

記者同行好易認姐
吹都吹好啲呀柒頭，而且記者咁好待遇之前就唔洗咁慘啦，屌你老母！

支那特工

屌，香港真係得返啲爛仔”維持治安”

跟親都黃，掟佢落深圳河餵魚啦

上次跟蹤肥佬黎都係扮記者？

咪推啦

仲推？

垃圾 斬

pu

聯署支持封殺微信同TikTok

擺明放自己人

支那樣

Pushhhh

黑警：多行不義必自斃，禍必及全家，餘生惶惶不可終日，及早回頭是岸吧！

Tui

柒少陣啦五毛pr之前刺狗案手足都唔係立場記者影相

推number

對付國安只能私了

POPO：話係記者車，但車尾有CEDD logo

有份share唔撚夠?

正pk!!!!

not my point
佢factual error就要指出

屌你老母

似

賊相

啲狗check身分證好鐘意叫人除口罩除帽，依兩條友有特別待遇？

成班賊咁撚樣

CX30

仲有的士佬個單格硬拉人落車

肯定係大陸佬樣，啲大陸佬老咗個支那款就出現

黑社會

WW係新牌添

有無人查左個車牌?

冇得告？

大把錢

'

危險駕駛
犯法就係犯法
除非你係國安

無戴黑超已經好比面

香港警察支持犯法

中聯辦紅媒 香港商報
都可以係記者
之前11月入過中大放cam係心口
偷拍手足大頭

係咪果陣打梁天琦果個

推，呢2個咩人黎

新車

起底

撞完人走得？

笠晒帽條撚樣有d 似當年跟蹤梁天琦嗰條友

當年打天琦嗰個大公狗盧永賢被人圍

推呀推

天氣凍，得個三十度

啲狗好驚架車走唔甩

有說司機係呢條友

大家覺得似唔似 ? 2016年襲擊梁天琦果個大公記者

會唔會國安外判出面d專業狗仔隊黎跟